極危險有個網起左好多義士底

呢個網好危險有咩方法令佢收皮？？？

出邊有呢份料流緊,堅定流? 有冇用?

hkleaks

Domain

Administrative Contact:
PID: AI-48076-KG
Name: Yamakado Chie
Email: WD74PNv4wdM6@protonmail.com
Address: 163-1272, Himeshimamachi, Omuta-shi, Fukuoka
phone: +8169-798-8645

Technical Contact:
PID: AI-48076-KG
Name: Yamakado Chie
Email: WD74PNv4wdM6@protonmail.com
Address: 163-1272, Himeshimamachi, Omuta-shi, Fukuoka
phone: +8169-798-8645

Billing Contact:
PID: AI-48076-KG
Name: Yamakado Chie
Email: WD74PNv4wdM6@protonmail.com
Address: 163-1272, Himeshimamachi, Omuta-shi, Fukuoka
phone: +8169-798-8645

Domain support: ISP AsiaInfo (+996 312 964488)
Record created: Wed Oct 2 21:35:00 2019

Record last updated on Wed Oct 2 23:09:30 2019

Record expires on Thu Oct 1 21:35:00 2020

Name servers in the listed order:

Domain Name ............: hkleaks.kz
Organization Using Domain Name
Name ...................: Yoshida Yuki
Organization Name ... ...: Private Person
Street Address .........: 354-1251, Tochikubo
City ...................: Showa-mura Tone-gun
State ..................: Gumma
Postal Code ............: 379-1206
Country .......... ......: JP
Administrative Contact / Agent
NIC Handle .............: REG-W3CDRQLYJFFX
Name .................. .: Yoshida Yuki
Phone Number ...........: +81.270644225
Fax Number .............:
Email Address ..........:

Nameserver in listed order
Primary server .........:
Primary ip address .....: 186.2.167.18
Secondary server .......:
Secondary ip address ...: 186.2.169.2
Secondary server .......:
Secondary ip address ...: 190.115 .26.202
Secondary server .......:
Secondary ip address ...: 186.2.171.34
Domain created: 2019-10-01 16:39:08 (GMT + 0: 00)
Last modified: 2019-10-01 17:38:33 (GMT + 0: 00)
Domain status: clientDeleteProhibited - status prevent domain deletion from the Register (status prevents the domain from being deleted from the registry)
clientTransferProhibited - status prohibits domain transfer without documents ( status prohibits domain transfer without providing documents)
clientRenewProhibited - Prevent the status domain auto renewal without payment (status prevents auto extension without payment)
Registar Created: Hoster.KZ
Current Registar: Hoster.KZ

IP address of hkleaks servers:

Name:

Address: 185.178.208.164

Name: hkleaks.pw

Address: 185.178.208.132

Name: hkleaks.kz

Address: 186.2.163.203

Name:

Address: 185.178.208.152